想問下聽日觀塘遊，九龍灣狗鐵大本營有無申請禁制令？

班高層星期六返唔返工？

被控義士們依家點？